想請教一下, Suzuki Hustler ...

見個樣就心郁, 想換 Hustler, 有無巴絲有咩意見 ?

聽人講上highway好唔穩陣
風一吹會過線

咁恐佈 ............

呢啲k car喺日本揸就得
香港就660cc

660cc 香港用負荷太大, 中高速唔夠力起圍避險, 車身太單薄, 乘客緩衝區唔夠, 九萬個缺點

不過鍾意既野係無計

太細架

有Turbo, 有95Nm扭力, 架車得820kg重,
一個人揸冇乘客係ok
問題係高度直逼mpv, 但係咁輕
又薄到用手掌都拍得凹, 自己諗

冇咩野，係要揸得被動啲

車仔細大車睇你唔到

香港揸車成本大，揀K car黎買/揸真心唔化算，
牌費、油、泊車、車價，本身都係走唔甩的錢，
你揸K car唔會洗少好多，但架車俾到你的真係少好多，
安全、力水、空間、感覺……

缺錢又一定要揸車的……OK，
但正路以經濟角度出發，一定係買部大啲、性能好既車。

痴線
買部JAZZ都唔屌呢部

架嘢好似仲高過Jazz, 點會睇唔到

痴線
Jazz RS都唔知幾好
DOHC i-VTEC

細成個碼喎

係窄同短, 不過好高
查返有1665mm
Jazz得1525mm, 即係Hustler比Jazz仲高14cm
成架細七咁高都睇唔到, 應該要去驗眼

老實講
玩款就買啦唔洗諗
如果因為覺得660慳油
我建議你買返1300/1500cc車仔
我就未玩過Hustler 以前玩大發turbo k car其實力水都算夠用 起步都幾快 不過上斜就要儲啲衝力 揸慣左就ok
另外 有人話會飛去另一條線 我試過強烈季候風行青馬係會走呔 但冇坊間講得咁誇張
總結：鍾意就去馬

謝謝, ching, 我真心想聽多D 渣過 K car 既人既 comment.

咁我補多幾句
如果你計排費燕梳油錢
喺香港玩kcar相對1500車仔 一定冇佢地咁抵
不過660贏嘅係外型 有啲設備佢地都係未必有
至於安全方面 老實講 你買架jazz都唔見得好安全
空間嚟講 車仔細細但夠高 感覺好過好多1500車仔 放野若果唔太重都唔會差

如果係假日車既話，
600cc同1500cc既油錢唔會差好多，
但個力水就真係差好多

去試下坐囉，車仔都係玩樣唔會計效能

鐘意咪買，玩幾年放

揸緊swift

買呢部不如買jimny 啦

揸緊朋友架R2，新車唔知啦，我果架07年要成1蚊1公里 (13~14蚊 1L)，因為無論起步 CUT線 上斜都要比大油，其實計落唔係平 (同埋長開冷氣)
如果我買就一定唔買K CAR
利申 還返架車比人就諗住出部 13年GTI

SWIFT好揸好多
日本揸過新1L Swift，軚感firm 車架好實 油門brake都實在好多
如果香港有新swift sport我會出新車

我揸咗一年
換咗避震架車好定，其實幾好揸
外觀又多野改，幾好玩，出街又多人望
車仔黎講內，內籠極大

缺點
無隔音，極嘈，嘈到歌都聽唔清楚
落雨你會有住鐵皮屋嘅感覺
坐四個人就完全無力上斜，所以坐兩個人好啦

有排等加唔會好揸 不過真係幾型

揸過R2 冇turbo真係唔得
有turbo同冇turbo kcar真係兩個世界嚟

個問題係你架R2冇turbo唔夠扭
人地Hustler低轉係夠扭

仲細過26

原來R2冇turbo，我以為所有K CAR turbo係基本tim

安全從來都係睇人

搞到我都想試試有turbo K CAR

ching , 換個避震洗左幾多錢 ? 點解換 ?
你有無想換車既衝動 ? 喳公路既時候, 如果隔離有大車傍邊飛過, 有無飄飄下既感覺 ?

有Turbo嘅k car另一個好處係
離開咗日本，冇咗個64匹限制，turbo偈易改

車會班人，一係剩係平平地換尾避震，一係成套換b6
我就一出車就換咗尾先，好似大約3000咁上下，唔太記得，平嘅代價就係比較“dun"...

原廠避震好軟，好似坐船咁！轉灣西得好勁！唔換你係唔夠擔揸得快過80...

我住屯門，每次出車都行屯門公路，周圍都大車，我又唔覺有飄飄下嘅感覺...

不過，記住一樣野
kcar 唔係玩性能，唔係玩舒適
係玩外觀，玩特別

揸過 WagonR, 突然間揸四鼓剎覺得冇迫力咁濟
CVT 地板野屌極都唔去, 但 Kcar 但內龍真係好大,
日常揸上到 100 開始冇力, 平地極速 120
落斜可以去到 140 但會 cut 冷氣, 同埋隔音真係好差, fu fu 聲
Kcar 黎講我覺得為空間, 為配備真係一流, 但完全輸哂性能安全同隔音

Hustler 有turbo ,根本唔係講到咁差，絕對夠用

你嫌唔夠，仲有個濕鳩sport mode

我發夢揸Hustler係屯公踩140

利伸，標板最盡得140

避震一定要換
行公路有時有好快嘅中港旅遊巴喺右邊
軚係會有少少走左
不過都係少少 控制範圍之內

Wagon R咁舊 依家應該唔同世界了

如果唔係Move Canbus冇Turbo
我可能會自己入架嚟玩

不過k car隔音差同好飄應該係死症

飄又唔覺
單薄就大多日本車都係
不過樓上師兄話好似鐵皮屋咁係真

買得都係貪個樣者
不過呢啲車
女人先渣
男人老狗仲扮乜cute

啱喇
樓主留意 揸kcar就一定有人咁講

睇下揸咩k car 啦
揸架s660, copen 你又話女人車咩？

我係由cr7換Hustler ,當初朋友個個笑鳩我
而家個個話正

想八下你d朋友揸咩車

利申:唔討厭hustler,因為d司機通常都好斯文靠左行唔會頂撚實條路

起碼扭力(kgm)係雙位數

咁你同唔同意呢架hustler係女人先？
我覺得s660就唔算既
不過hustler就太cute
比叮噹、小丸子渣就幾襯

房車，7人車乜都有

你覺得係女人車姐
大把男人鍾意佢個look 有咩問題
大把女人揸M3/X5/E class 咁又代表佢地係女人車？

其實我就唔認同嘅...
網上圖片，唔係我嗰架
不過正向呢個方向改緊

架車搞到咁樣好咩

嗱呢架係徐濠縈既，幾襯

我覺得冇乜野
鐘意就去啦
利申揸緊Nbox

Jimny 根本就係2人車嚟.
後座Dog seat, 車尾載貨空間得1隻手掌位
一架完全唔實用既四驅車, 但係香港又有幾多爛地行

日本有部1.0t xbee不過香港無入，其實hustler有個起步用摩打應該反應唔差

有冇巴打講多少少上斜起步既感覺
極有興趣

個摩打扭力得4kgm馬力2匹

有無咁誇？

呢架野撞擊test 合唔合格

冇

sport 上斜副偈應該叫晒救命

玩樣架姐
不過off road呔行街應該非常唔好揸
利申未揸過

揸kcar副偈一定高轉數

你揸緊呀？

其實你咁改不如直接搵水貨Spacia Gear

我揸125cc老電過青馬都係咁過
所以成日覺得話揸私家車會俾風吹到過線係吹水

有冇司機可以客觀啲咁講下大風吹有幾大影響

揸過幾架kcar 綜合有揸嘅ching所講
詳情爬文

應該話K car副偈本身就係行高轉

各有各玩啦
有人喜歡自己架車係customize嘅

不過spacia gear都幾型

正呀！ 不過睇過計過最少要廿萬 ⋯⋯ 仲要2手